其實點解仲會覺得理大拉人會無告唔入？

其實點解仲會有人覺得告唔入？
依家48小時不斷有火魔 爆炸
黑警早已定性現場係暴動 連真槍都出埋
你諗下有咩可能仲告唔入？
據魚蛋案，身處現場已經係罪啦
根本一被捕就實告暴動罪

可唔可以唔好再咁天真 話拉無裝嘅就告唔入

其實係自我感覺良好 只有成個運動贏 先救到⋯⋯

推

推二

推三

推四

你係律師？

告唔告得入都唔重要，
比人拉得最後都非死即殘，
所以諗點走係唯一既出路，
除非你真係受左嚴重既傷，
而家就要入廠

無cctv喎，都告到？

推你老母

魚旦求唔入果D CASE你可以睇下...
有個影到係現場防綫勸交冇衝擊係告唔入
不過今時今日3權合作都難講

魚旦案告得入果班全部都係有做野+認到人
佢無證據證明你有參與暴動係告唔入

魚蛋有D係現場冇身體特別記認既証據最終係上訴得直唔洗坐
但被捕既義士,你要有心理準備起碼要坐2.3年
上訴到上終審先會贏到

係..我都有研究過D case
但2019年你仲相信法律嗎? 紅官話覺得你係你就係

咁只係醫療隊有希望啲....其他手足都

太少可能告唔入了 覺得 要堅守 除非有生命危險就一定要出去

求大家出嚟救理，

佢地未上庭就已經被打到殘缺

袋支雷射筆無拎出來都話你有意圖用呀，而家啲官有讀心術㗎

唔係告唔告得問題
而係而家比曱甴拉左 生命安全會受到威脅
反正遲早一定成幢法庭燒左佢

身處現場已經係罪啦

E句已經證明你係ON9仔，你知唔知政府撒告左幾多人，幾十人呀，其中最出名就係前學民果個肥仔，係現場之後去旅行係職場被捕，最尾係撒告，
就算講告果D有個報稱攝影師(非記者)，開頭係暴動，之後告襲警，最尾係咩都告唔入，果個係係現場被捕，而佢既判詞講明唔會因係現場而入罪，有食花生既權利，但應該係合理既距離，而入罪係因為有係行為上有同一既動機。

女朋友喺club搵到你解釋話做功課

總比著晒裝斷正好丫

搵埋俾你睇

旺角騷亂-攝影師涉長竹插向警員脫襲擊罪-官指警有可能認錯人

-20歲女生被控暴動罪准到波蘭留學-官指證據非強而有力
跟著你應該會話，三權合作左啦。
又搵單新野俾你

醫療 社工 果D 9成無事，理大生都未必有事，非理大生就真係...